Loud and Clear！港大校长明确反“港独”

反港獨冇問題，但禁止討論政治議題、DQ異見者入議會、過度使用武力鎮壓示威就有問題。

全球明確反共慘黨